TWICE後台絕密片段曝光 網民: 暴動了

個標題好廢下

啲相係唔係用華為影呀
啲濾鏡好靚

又暴動
就嚟用國安法拉鳩樓主

我要拉子瑜返去終身監禁

老子什麼鬼也不怕

Don't know up what

米拉拉

我Mo真係冇得輸

希切老師 我屌你老味

希切老師 狗頭鍘侍候

希澈老師有咩得罪你

次次都暴動
幾撚時坐監？
見到暴動兩隻字就覺得反感
開依個標題唔尷尬？

希切老師係奸人

唔尷尬

你含撚啦去

我真係好撚驚

紋身師呢

你咪報警囉

會唔會太廢

我都係奸人

極醜惡

無人問你

You hurt tiffany

阿曼達受傷了